呢個世界得兩種性別都可以咁複雜

TB TBG 1仔 10仔 0仔，雙性戀，雙性戀10仔，直的偽娘，直的TB look女仔，似TB的男人，萬能插蘇，腐男 腐女 忘年戀 老妻少夫 老夫少妻，女主男奴，男主女奴，男主男奴，女主女奴，主奴同體，師生戀，戀童(錯)，人獸(錯)，亂倫(錯)，人鬼戀，黑人白人戀，偷食，三人拍拖，三人結婚